Меня зовут Рамис Валиуллин. Я из Москвы, мне 38 лет. Работаю научным сотрудником в научно-исследовательском институте. По образованию я инженер-энергетик, программирую с 20 лет. По большей части я занимаюсь математическим моделированием, писал программы на С++, С# для математического моделирования энергететических систем и оборудования. 
Для себя на курсе хочу повысить качество кода, улучшить свои навыки, научиться работать в команде.

